##Клиент для проверки работы почты через внешний SMTP

Для отправки сообщения нужно указать хост, порт, пользователя, пароль, mail отправителя, mail получателя.

Работа через консоль, выполняемые команды, ответы сервера сразу выводятся в браузер.